女朋友因小事嬲 跟著唔應你可以點解決？

分手

哄咗一次，佢唔應，唔好揾佢。
繼續哄佢=縱容佢
有冇得講下係咩小事

利申：絲

求解題

有咩解決？佢都唔應你，你做咩都係唔應咖啦，哄又哄咗，佢唔應咪唔好應囉。

邊個唔岩先
再唔係試吓尻fit臉